聽吧！人們在喊聲！ Do you hear the people sing?

聽吧！人們在喊聲！
聲音中有汗淚血流！
這處有誰未聽到這響悲鳴與怒嚷之聲？
聽吧！人們在喊聲！
不甘忍見汗淚血流！
黑暗後黎明曙光將照曉這地方！

誰能拼命為這小港 奉獻身心莫怕傷？
遠方那道曙光會為一切照明路向。
踏上這路靠我們製造這響！

聽吧！人們在喊聲！
聲音中有汗淚血流！
這處有誰未聽到這響悲鳴與怒嚷之聲？
聽吧！人們在喊聲！
不甘忍見汗淚血流！
黑暗後黎明曙光將照曉這地方！

誰能拼命為這小港 奉獻一切莫怕死？
這黑暗歷與史會在 今天締造末尾！
汗血與淚會盡流我為這港！

聽吧！人們在喊聲！
聲音中有汗淚血流！
這處有誰未聽到這響悲鳴與怒嚷之聲？
聽吧！人們在喊聲！
不甘忍見汗淚血流！
黑暗後黎明曙光將照曉這地方！

劣改求指點

之前個版本好啲
你有啲位仲要唔岩音...
見你比咁多心機唔忍心攻擊你
但係我都要話 劣作

agger，自認劣作

不過喺覺得之前個首唔夠霸氣
個首似係係唱比港豬多啲

原版真係好有意思好有號召力，聽完都有一團火

好可惜喺香港有好難夾啱意思
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

聽吧！人們在喊聲！
歌曲中憤怒的渴求！
這裡有誰未聽到這悲鳴渴望樂與憂？

畀啲時間我，聽日畀好嘢大家

歌曲中憤怒地渴求？

會再改，用電腦攪方便好多

絕對需要一首雄壯啲既歌
之前個首太港豬歌詞
而家啲人醒晒，需要啲勁啲嘅歌詞

會攪，Les miserable其他歌我都改緊廣東話

勁嘢ching等睇表演

例子：
歌曲：Stars其中一部份
Ref:

Stars
In your multitudes
Scarce to be counted
Filling the darkness

繁星
來自這黑夜
回望那星群
滿載於天際

加油，追故期待

多謝

第一段：

聽吧！人們在喊聲！
歌曲中憤怒地渴求！
音階中強烈奏出所想眾人喊嚷樂與憂！
聽吧！人們在喊聲！
鼓聲中映照淚血流！
曙光過後再開始繁華這盛世！

最後個句唔識拆，怪怪地

跟住唱仲以為自己記錯旋律
頂 原來真係唔岩音

再改
因都要符合原本歌曲嘅意思...

呢個先最難